[暑期興趣班]，棒球、曲棍、行山竹、哥爾夫

唔知乜事，元朗好多人想報暑期班，個個都徵運動用品。
如果聽日有人入開元朗，又有多餘運動用品，可以去 carousell 傾買賣/交收。

我見 carousell 有好多人已經約緊聽日元朗交收，
佢地又真係有晒還價、約面交、交易的通話紀錄。

聽日元朗D鋪頭可能唔信警方而唔開鋪，
分分鐘牙刷、藤條、水喉、豬肉都要用 carousell 面交。
乜世界.......

有無人知個世界發生緊咩事？

你地無 carousel account ?